覺唔覺今時今日仲活躍係Facebook出post得兩種人

1.傻閪
2.煩膠
3.廢老

第三種具備一同二所有特質

唔覺

公眾人物唔計

我身邊全部都係

連登出post咪又係咁
利申 Facebook 連登都冇出post

梁振英

啲女人當自己啲日常好多人想知咁 好煩
八九年冇玩

咁係咪即係我地應該要係facebook狂po文宣先可以反攻藍屍群

文宣新聞都計?